# Destiny: Universe of Light

Jouez en ligne avec vos amis, récupérez tout les éléments dont vous avez besoin pour tenir une partie en ligne de *Destiny: Universe of Light* !<br/>
Play online with your friends, collect all the items you need to start an online game, and play *Destiny: Universe of Light* as a game master !

![screencast](./resources/destinyjdr_welcomegif.gif "Welcome to Destiny: Universe of Light")


## Bienvenue ! / Welcome!
Le jeu de rôle *Destiny: Universe of Light* est un jeu de rôle basé sur l’univers de Touhou Project, la série japonaise à succès de shoot them ups de type Danmaku, créée par Team Shanghai Alice™. Vous trouverez ici tous les documents ainsi que toutes les informations pour récupérer et utiliser l'intégration FoundryVTT, vous permettant de facilement découvrir et jouer au jeu de rôle *Destiny: Universe of Light* en ligne avec vos amis.<br/>
The tabletop role-playing game *Destiny: Universe of Light* is based on the Touhou Project universe, the successful Japanese Danmaku-style shoot them ups series created by Team Shanghai Alice™. Here, you will find all the documents as well as all the information to retrieve and use the FoundryVTT integration, allowing you to easily discover and play *Destiny: Universe of Light* online with your friends.<br/>

Dans *Destiny: Universe of Light*, les joueurs incarneront chacun un personnage, et vivront des aventures durant lesquelles ils devront se battre pour survivre dans un monde nommé “Gensokyo”, un lieu isolé du monde, ressemblant à un japon d’un âge féodal où la magie et autres phénomènes surnaturels sont une réalité.<br/>
In *Destiny: Universe of Light*, the players will play a character, and have adventures in which they will have to fight to survive in a world called “Gensokyo”, a place isolated from the world, resembling a feudal age of Japan where magic and other supernatural phenomena are a reality.<br/>


## Installation et Configuration / Installing and Configuring the Game

Un guide utilisateur complet, montrant comment installer, configurer et joueur au jeu sur FoundryVTT est disponible ici : https://docs.google.com/document/d/1FFyIriVA7ltk1gIbDdryh2pY900yVoXCLcqwcf4YLLs/edit?usp=sharing<br/>
A complete user guide showing how to install, configure and play the game can be found here : https://docs.google.com/document/d/1FFyIriVA7ltk1gIbDdryh2pY900yVoXCLcqwcf4YLLs/edit?usp=sharing.<br/>


## Livre du Joueur / Player's Book

[Livre du Joueur / Player's Book](https://docs.google.com/document/d/1mtkBu4KPTtJsfVHjHr829w7ACrdKeMKq-mBVRk3OUkU/edit?usp=sharing)<br/>


## Livre du Maître du Jeu / Game Master's Book

[Livre du Maître du Jeu / Game Master's Book](https://docs.google.com/document/d/1zq8otlEsfTLj6H6WnXZ0FQKJmSf7tNzDOv7RvDKLBm8/edit?usp=sharing)<br/>


## Création de Personnage/ Character Creation

[Création de Personnage/ Character Creation](https://docs.google.com/document/d/1aiV1o1PzEKtbhGfCqtK3zJa-5vWberrSFBPmSQ4Xav0/edit?usp=sharing)<br/>


## Pouvoirs / Powers

[Pouvoirs / Powers](https://docs.google.com/document/d/13G9T6yuqQnY-EPU92w2L7ZeOl6ef3hztIp2yGj9z798/edit?usp=sharing)<br/>


## Bestiaire / Bestiary

[Bestiaire / Bestiary](https://docs.google.com/document/d/1I1K6kapy0o5GjCl-NRYcoSurZ4qv-Qk63C7pnmqM-yY/edit?usp=sharing)<br/>


## Objets / Objects

[Objets / Objects](https://docs.google.com/document/d/1s_5T25zJAzuSoKPXZRD61e8WrfCFnR-hjymeTUxn7_Y/edit?usp=sharing)<br/>


## Tables de Loot / Loot Tables

[Tables de Loot / Loot Tables](https://docs.google.com/document/d/1UkQCK11Fi-L7LwmS-9FGsCBY4cLL4nvPmBjXB4xp2l4/edit?usp=sharing)<br/>


## Fiches de Personnage / Character Sheets

[Fiches de Personnage / Character Sheets](https://docs.google.com/document/d/1jMtAYNsMh_w0y7fviUMZLSqaAK7yggyQGF6PKQCCS_w/edit?usp=sharing)<br/>


## Ressources / Resources

* [Site Web / Website](https://touhoujdr.fr/)
* [Vidéo Tuto / Tutorial Video](https://www.youtube.com/watch?v=lcgOQlbLTHs&ab_channel=Touhou%3AVenturesomeQuest%21)
* [Serveur Discord / Discord Server](https://discord.gg/rkjcsY5fXM)
* [Twitter](https://twitter.com/JdrTouhou)
* Contact : benjamin.prieur@protonmail.com


## License

Ce travail, et *Destiny: Universe of Light* sont sous licence Creative Commons Attribution - CC0 1.0 Universel (CC0 1.0) France (https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.fr)<br/>
This work and *Destiny: Universe of Light* are under the Creative Commons Attribution - CC0 1.0 Universel (CC0 1.0) France (https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.fr)